操你媽的晚飯吃芭比吉兒撲克便當要一千小日本元簡直就嚇死寶寶了

精準表達